我用數字哼歌 你地黎估歌

543 353 77120
025 689 23524
2537194 653186
2457349

457359 37760
024687 23524
2573318 647982
679518

260 06545780
7453947
0206773568
478653

副歌

000778 45961
265306986
26577353 37416
65645788

0378 45961
264706376
26537749 35860
256 49773 7784

tip: 男人歌 2005车

無賴

屌 仲我知啦個首呀嘛

睇第一句已經哼到

33173786 737
373737 056
33774602 358
4587560 0458

副歌

0543752 498
06857750 0638
46541698 56073
5698 60 52
06547352 498
3425903
7500294 665942
4586738

6832056 258
350243 377879 068

0543752 498
00659180 0295
46851613 56073
4694 20 56
00259786 4773
3568703
3406294 665986
4482378

女仔歌,唔比年份了,你地咁快估到

矛盾

矛盾一生

屌咩,唔玩了

7 3 2 4 062950
274 068806
3698 024469
740833～
0678～～

Eason Chan

幸福摩天輪

253 03798564
0047354 35400

Eason

3 0624700
3 0624770
5 34202 13942
43140624

94340634

854 854 009937
647349 3464

eason

002046 002018
0073420 773494

happy new year to me

歲月如歌

又係你條友

留名